{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 SHOW HOTEL"
    },
    "text": "梁山北部洞SHOWでは、お客様に快適で幸せな一日を提供しています。 SHOWと一緒なら特別な経験と楽しさを感じることができます。 利用料金は基本規定のオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますので、ご注意ください。 位置案内では梁山公設運動場までは徒歩500m、約5分です。 梁山ICまでは車で2キロ、約4分の距離で、梁山市外バスターミナルまでは車で1.6キロ、約3分の距離です。 また、釜山大学梁山キャンパスまでは徒歩1km、約10分の距離です。 周辺には通度寺と通度ファンタジアまで車で約25分の距離で約15kmで、梁山cc、通度cc、半島ボラcc、ゴールドグリーンcc、エデンベリーCCとスキー場は車で10分の距離に位置しています。 SHOWは、すべての訪問者に楽しい思い出をプレゼントします。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWでは何を提供していますか？",
            "answer": "お客様に快適で幸せな一日を提供しています。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWではどのような経験や楽しさを感じることができますか？",
            "answer": "特別な経験と楽しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用料金は基本規定のオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWの位置案内を教えてください。",
            "answer": "梁山公設運動場までは徒歩500m、約5分です。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWは梁山ICからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "梁山ICまでは車で2キロ、約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWは梁山市外バスターミナルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "梁山市外バスターミナルまでは車で1.6キロ、約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWは釜山大学梁山キャンパスからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "釜山大学梁山キャンパスまでは徒歩1km、約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には通度寺と通度ファンタジアがあります。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWから通度寺と通度ファンタジアまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で約25分の距離で約15kmです。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWから近くのゴルフ場やスキー場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "梁山cc、通度cc、半島ボラcc、ゴールドグリーンcc、エデンベリーCCとスキー場は車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梁山北部洞SHOWはどのような思い出を訪問者にプレゼントしますか？",
            "answer": "楽しい思い出をプレゼントします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 487
    }
}